衛生署有需要時會用未入伙粉嶺暉明邨做隔離

衛生署長陳漢儀表示，已開始在高鐵西九龍站試用電子健康申報系統，希望稍後可以引入到其他口岸。她又說，已開始聯絡各非政府團體，借用渡假村作隔離用途，亦會改裝未入伙的粉嶺公屋邨暉明邨，讓確診個案的緊密接觸者或有需要的醫護人員入住。陳漢儀說，理解有前線醫護人員不想放工後返回住所，政府會與酒店業界研究租用酒店給醫護人員入住。

Ok

用啓晴邨啦

屌你老母用禮賓府隔離啦

屌早兩日咪有個巴打開post講過！！！

可以上車了

冇人推既屌

推

屌你老母
天滅中共 全黨死清光

粉嶺人，我真係恭喜你

醫護要爭取 資源

新屋嶺
香園圍 新屋嶺 2.0
粉嶺行政長官別墅
粉嶺警察宿舍
粉嶺ptu
警察遊樂會
海洋公園酒店

即係比前線醫護 同埋同確診左嘅緊密家屬去住姐

認同